\beginsong{Cristo es suficiente/Cristh is enough}[by={Hillsong Worship},
                     verAlbum={Glorious Reins},
                     tono={A}, bpm={}, compas={4/4}]
    

    \transpose{0}
	\beginverse  
		{\nolyrics\[F#m] \[D] \[A] \[E/G#]}
	\endverse
	
	% Verse
	\beginverse
        \[F#m]Cristo es el \[D]don y nuestra he\[A]rencia \[E/G#]
        Nada \[F#m]hay fuera de \[D]Él que nos pueda sa\[A]ciar \[E/G#]
        En \[A/C#]pruebas \[D]canta\[E]rá mi \[F#m]ser
        No \[A/C#]vuelvo a\[D]trás, lo \[F#m]sigo a \[E]Él

	\endverse
	

	% Chorus
	\beginchorus
        \[A]Cristo es suficiente, 
        \[F#m]Cristo es sufi\[E]ciente \[D]
        Todo lo que \[E]nece\[F#m]sito, \[D] 
        Todo está en \[E]Él
	\endchorus
    
    % Verse
	\beginverse
        \[F#m]Cristo es el \[D]don y nuestra he\[A]rencia \[E/G#]
        Nada \[F#m]hay fuera de \[D]Él que nos pueda sa\[A]ciar \[E/G#]
        En \[A/C#]pruebas \[D]canta\[E]rá mi \[F#m]ser
        No \[A/C#]vuelvo a\[D]trás, lo \[F#m]sigo a \[E]ÉL
	\endverse
	

	% Chorus
	\beginchorus
        \[A]Cristo es suficiente, 
        \[F#m]Cristo es sufi\[E]ciente \[D]
        Todo lo que \[E]nece\[F#m]sito, \[D] 
        Todo está en \[E]Él
	\endchorus
	
    \beginverse 
		{\nolyrics\[A] x4}
	\endverse
    
    % Verse
	\beginverse
        He deci\[A]di\[D]do seguir a \[E]Cris\[A]to
        No vuelvo a\[D]trás, no vuelvo a\[E]trás
        He deci\[A]di\[D]do seguir a \[E]Cris\[A]to
        No vuelvo a\[D]trás, no \[E]vuelvo a\[A]trás
	\endverse
	
	\beginverse
        Mis ojos \[F#m]pues\[D]tos en Jesu\[E]cris\[F#m]to
        No vuelvo a\[D]trás, \[F#m] no vuelvo a\[E]trás
        Mis ojos \[F#m]pues\[D]tos en Jesu\[E]cris\[F#m]to
        No vuelvo a\[D]trás,  no \[E]vuelvo a\[A]trás 
	\endverse
	
% Chorus
	\beginchorus
        \lrep \[A]Cristo es suficiente, 
        \[F#m]Cristo es sufi\[E]ciente \[D]
        Todo lo que \[E]nece\[F#m]sito, \[D] 
        Todo está en \[E]Él \rrep
	\endchorus
	
	 % Verse
	\beginverse
        He deci\[F#m]di\[D]do seguir a \[E]Cris\[F#m]to
        No vuelvo a\[D]trás, \[F#m] no vuelvo a\[E]trás
        He deci\[F#m]di\[D]do seguir a \[E]Cris\[F#m]to
        No vuelvo a\[D]trás, no \[E]vuelvo a\[A]trás
	\endverse
	
	\beginverse
        Mis ojos \[A]pues\[D/A]tos en Jesu\[E/A]cris\[A]to
        No vuelvo a\[D]trás, \[F#m] no vuelvo a\[E]trás
        Mis ojos \[A]pues\[D/A]tos en Jesu\[E/A]cris\[A]to
        No vuelvo a\[D]trás,  no \[E]vuelvo a\[A]trás 
	\endverse
	\beginverse
        No vuelvo a\[D]trás,  no \[E]vuelvo a\[A]trás
        No vuelvo a\[D]trás,  no \[E]vuelvo a\[A]trás
	\endverse
	
\endsong